《小丑回魂2》IT2 官方正式預告

中字

書好睇好多，特別係老豆回憶果到，心寒到仆街

🎈

無睇過書，據聞書講老豆有搞個女

想睇

X教授

明明首情詩係肥仔ben 寫,
又溝唔到女主角

書有講返好多小鎮既歷史，幾好睇。

聽講書第一集，臨抗小丑前
條女會同晒成班仔仆野

點解?

係

雞

肥仔之後努力修身，大個左變到好型棍

班毒撚小朋友大個左之後咁型仔

對抗恐懼
同埋好似小丑淨係搞小朋友

因為要有血既bonding先夠力量

係愛呀，哈利

唔知呢集會唔會講返小鎮歷史

啲主角太大堆頭未必係好事冇晒筆直

第2集都未上已經知書好睇好多係咩玩法

Jessica

睇過1990電視電影版，個結局有啲無厘頭，想問下書嘅結局係咪一樣

無

真 重要好details下
不過講真依幕雜交唔夠stephen king其他作品咁爆

仲有咩作品更爆
利申：未見過書 都係睇電影多